[組隊] 有冇巴打想去淘大尋人

肥佬咁英勇嘅行為我覺得好值得表揚同尊重
有冇巴打想去見佢真人同多謝佢

衷心感激佢

有冇人

我想用手掌拳頭比d鼓勵佢

鼓勵方式有好多種
支持各有各做

岩岩先行完
其實都幾難會搵到

等埋起底組個邊睇下點先
睇完佢咁英勇嘅表現搞到瞓唔撚著

呢到

佢住淘大？
搵佢順便搵葉興國喇

見到巴打個post
睇黎我地諗緊一樣嘅野

唔知
暫時未知佢係住淘大定附近返工
要睇下起底組點

有消息去打下招呼先

我屌你老母臭閪 你惡呀
恰後生呀 好撚好打呀

百 倍 奉 還

不如留個tg傾下先

想知條肥撚又有乜咁巴閉, 揾幾多錢個月, 養幾多個家

可唔可以發起眾籌請律師告佢,要佢受法律制裁?

大家都好想知係邊個嚟

隔離post有人貼